因此，由於大流行而取消Pride活動帶來了困難和獨特的挑戰，同時也提供了非傳統的機會和新的可能性。 首都驕傲聯盟新篇章開始時間，2020年10月1日，華盛頓刀鋒報 
 她對自己的猶太血統非常自豪，但卻打破了大多數傳統的猶太習俗。 Ruth Bader Ginsburg在死時和生時一樣，平衡了美國人和猶太人的身份| lgbtq編輯|020年9月25日|沒有直新聞 
 警察經常爭辯說，他們被要求比普通民眾有更高的標準，這並不總是一件值得驕傲的事。 警長部門為承認武器交易的隊長找藉口傑西·馬克斯2020年9月23日聖地亞哥之聲 
 我已經開了一兩個小公司，但這是我的驕傲、快樂和激情，因為我知道這樣做可以拯救生命，拯救嬰兒的生命，拯救兒童的生命。 “我們正在與時間賽跑”:印度血清研究所首席執行官就其公司的COVID-19疫苗活動說 
 她說，她有超過15年的執法經驗，能採訪那些被置於可怕處境的兒童，她感到自豪。 她繼父承認對她進行性侵犯。 這還不足以保證她的安全。 | 2020年9月18日|ProPublica 
 當我們有“驕傲”的時候，我們會掛上標語，有些人會把它們取下來。 2014年12月24日，一家公司對同性戀員工的支持如何幫助他們中的一個出櫃 
 但這種做法與許多美國中產階級崇尚的自給自足的傳統自豪感背道而馳。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 對我們許多人來說，這帶有審查的味道，是對我們自我宣傳自豪感的最高冒犯。 關於酷刑，查克·約翰遜&桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 去年參加這一活動的人數超過10萬人，成為全美參加人數最多的驕傲活動之一。 2014年12月12日|每日野獸 
 因此，我很高興看到歐洲的風土理論在發揮作用，自豪地提升一個特定地區的品質。 啤酒國vs葡萄酒國|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸 
 李斯特凝視著“他的漢斯”，他這樣稱呼他，帶著最可愛的驕傲，似乎對他的到來非常高興。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 E是個紳士，眉宇間流露著驕傲; F是一個農夫，他耕田。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 你是傲慢，偏見，無知和無知的化身! 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 人對凡人的熱情讚美，很快就會被他天性的原罪——叛逆的驕傲所抑制! 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他回答得很簡短，帶著一點迷人的驕傲做作:“我沒有。” 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特